423612
8200
Cuốn Chuẩn Kiến Thức Về Đặt Câu Tiếng Anh này có bài tập rất phong phú, theo từng chủ đề ngữ pháp khác nhau, chủ yếu là bài tập viết lại câu, tuy nhiên số lượng thì rất nhiều và có đáp án cuối sách đầy đủ để người học có thể kiểm tra lỗi sai của bản thân. Nói chung cuốn này giúp người học cải thiện kỹ năng ngữ pháp và kỹ năng viết của bản thân lên khá nhiều. Giá thành cũng rẻ, nội dung luyện tập không quá khó. Mỗi tội chất lượng giấy  chưa được đẹp cho lắm :)
4
854660
2016-04-29 17:43:52
--------------------------
